# README #

Kodutöö projekt aines i200.

### Mis? ###

Lihtne mänguke, kus vaja algpunktist jõuda sihtpunkti, liikudes mööda kindlat teed mööda.


### NB! ###
Hindamisel, kes pakub minu kodutööle kõige kõrgema hinde saab levels nimelises kaustas olevad fine piece of vintage art'id endale kõigest 3,2€ eest! Teistele hind 12€. Ja see ei ole kõik, pakkudes mu tööle 159 punkti saad lisaks eksklusiivse testija koha antud projektis.